［養龜撚入］緊急 我老母係馬路執左隻龜返屋企

話說我老母係馬路見到隻龜
驚佢比車轆死
就執左返屋企
而家諗住放生

有冇手足知佢咩品種？
放生應該放去邊？

草龜 拎去水塘附近多草嘅地方

唔好放生，睇下龜group有冇人想養，放生等於殺死佢

自己養埋啦

相識也是緣份,有冇諗過養埋隻龜?

我知我家附近 有個水塘 周圍都好多草
我估佢應該係嗰度爬出黎 盪失路走左上馬路
之後就比我老母執左

應該擺返本身既地方好啲？

養埋啦
風水龜

龜=壽徵=受精
恭喜包打就快多個細佬/妹

同意
龜都幾有靈性

龜易養？ 我驚我老母養死佢喎

救左隻佢係好事
但係放生...?

巴西龜，水龜嚟，要喺水入面先食到嘢。放高啲水，有魚糧嗰啲可以餵小小，睇佢肯唔肯開口食嘢。

放生？你弱智？

巴乜鳩西乜龜

呢隻唔係草龜，係黃肚龜來,係來自北美洲的水龜。

好似樓上有位巴打話齋唔好放生，佢地好似巴西龜咁適應力同競爭力強會破壞本地生態平衡。所以一係去養龜gp送出去一係自養啦。

佢雜食性唔可以只喂菜。如果想自養就點都要有龜糧。間中餵下肉都ok。

睇睇下都唔一定係黃肚

樓主可唔可以影多幾張相？例如佢個頭兩側的紋同底甲 咁會易d分辨出係咩品種 只睇背甲都唔太準

咁你又唔好咁鬧樓主，佢屋企人喺馬路見到隻龜都暫時執翻屋企，都已經好有善心，有咩唔明就問，唔洗咁鬧人哋弱智
至少佢都唔會話將隻龜放生喺大海
嗰啲先係有問題
想勸人嘅話，唔係你依啲態度

我揸唔到主意啦，不過我都係偏向俾龜group人養，因為都未必肯定係水塘龜，最驚俾人棄養，茂茂言放喺水塘驚佢適應唔到，但俾佢哋養嘅話至少佢個居住環境安全

咁你又知喺乜鳩龜吖？我錯你笑9我無問題，屌你日日食屎嚟，把口咁撚柒臭。

就係笑鳩你懶醒
樓上一早有人講左

唔識就收皮啦。草龜？